<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language id="55">
  <page id="98765" title="Simple Captain Manager Texts">
    <t id="1">Gerenciamento de Capitães</t>
    <t id="2">Atribuir Capitão Automaticamente</t>
    <t id="3">Dispensar Capitão</t>
    <t id="4">Demitir Capitão</t>
    <t id="5">Permite a gestão em lote de pessoal para os capitães das naves selecionadas no menu de interação do clique direito.</t>
    <t id="6">Transferir Tripulação não Atribuída</t>
    <t id="7">Usar Seminários</t>
    <t id="8">Descartar Carga</t>
    <t id="11">%1 capitães dispensados.</t>
    <t id="12">Capitães atribuídos a %1 naves.</t>
    <t id="13">%1 capitães demitidos.</t>
    <t id="20">Atribui automaticamente tripulação não atribuída como capitães com base na prioridade.</t>
    <t id="21">Dispensou o capitão de %2 estrelas [%3] da nave %1.</t>
    <t id="22">Demitiu o capitão de %2 estrelas [%3] da nave %1.</t>
    <t id="23">Atribuiu o capitão de %2 estrelas [%3] à nave %1.</t>
    <t id="24">Transferidos %2 tripulantes não atribuídos para %1.</t>
    <t id="25">Treinamento com seminário concluído: %1 capitães promovidos. [Consumido: básico x%2, 1 estrela x%3, 2 estrelas x%4, 3 estrelas x%5, 4 estrelas x%6]</t>
    <t id="26">[Atenção] Para abrir espaço para o capitão dispensado na nave %1, o membro da tripulação menos qualificado %2 estrelas [%3] foi demitido automaticamente.</t>
    <t id="27">[Atenção] Falta de tripulação não atribuída; falha ao atribuir capitães a %1 das %2 naves solicitadas.</t>
    <t id="28">Devido à capacidade limitada em %1, apenas %2 de %3 tripulantes não atribuídos disponíveis foram transferidos.</t>
    <t id="29">[Atenção] Falta de tripulação não atribuída; falha ao atribuir um capitão à nave %1.</t>
    <t id="30">Dispensa o capitão e altera seu status para tripulação não atribuída.</t>
    <t id="31">Nenhum capitão para dispensar.</t>
    <t id="32">Um capitão já está atribuído a esta nave.</t>
    <t id="33">[Aviso] Não há membros da tripulação não atribuídos disponíveis na galáxia para transferir para %1.</t>
    <t id="34">Toda a carga [%2 tipos de mercadorias] da nave %1 foi descartada no espaço.</t>
    <t id="35">A tripulação da nave está cheia. Para abrir espaço para o capitão demitido, o tripulante menos qualificado será demitido automaticamente.</t>
    <t id="36">A tripulação de algumas naves está cheia. Para abrir espaço para os capitães demitidos, o tripulante menos qualificado nessas naves será demitido automaticamente.</t>
    <t id="40">Demite imediatamente o capitão.</t>
    <t id="41">Nenhum capitão para demitir.</t>
    <t id="50">Transfere membros de tripulação não atribuídos para preencher a nave de acordo com a prioridade.</t>
    <t id="51">Treina capitães usando seminários de tripulação atualmente em seu inventário.</t>
    <t id="52">Nenhum capitão para treinar.</t>
    <t id="53">Descarta toda a carga no espaço.</t>
    <t id="54">Nenhuma carga para descartar.</t>
    <t id="90">Atribuir Capitão</t>
    <t id="91">Usar Seminários</t>
    <t id="93">Outras Funções do Capitão</t>
    <t id="110">Apenas habilidade 5 estrelas</t>
    <t id="111">Seleciona e atribui apenas membros não atribuídos com habilidade de pilotagem 5 estrelas.</t>
    <t id="120">Atribuir todos os não atribuídos</t>
    <t id="121">Apenas 3 estrelas ou mais</t>
    <t id="122">Apenas 2 estrelas ou mais</t>
    <t id="123">Apenas menos de 2 estrelas</t>
    <t id="124">Apenas 4 estrelas ou mais</t>
    <t id="125">Apenas 1 estrela ou mais</t>
    <t id="126">Apenas menos de 5 estrelas</t>
    <t id="127">Apenas menos de 4 estrelas</t>
    <t id="128">Apenas menos de 3 estrelas</t>
    <t id="129">Apenas menos de 1 estrela</t>
    <t id="130">Treinar até o nível máximo</t>
    <t id="131">Treinar até 4 estrelas</t>
    <t id="132">Treinar até 3 estrelas</t>
    <t id="133">Usar apenas 1 seminário</t>
    <t id="134">Treinar até 2 estrelas</t>
    <t id="135">Treinar até 1 estrela</t>
    <t id="136">Treinar até 5 estrelas</t>
    <t id="150">Atribui membros não atribuídos da galáxia ao posto de capitão, independentemente da habilidade.</t>
    <t id="151">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem 3 estrelas ou mais.</t>
    <t id="152">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem 2 estrelas ou mais.</t>
    <t id="153">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem menos de 2 estrelas.</t>
    <t id="154">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem 4 estrelas ou mais.</t>
    <t id="155">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem 1 estrela ou mais.</t>
    <t id="156">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem menos de 5 estrelas.</t>
    <t id="157">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem menos de 4 estrelas.</t>
    <t id="158">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem menos de 3 estrelas.</t>
    <t id="159">Seleciona e atribui membros com habilidade de pilotagem menos de 1 estrela.</t>
    <t id="160">Consome sequencialmente todos os seminários disponíveis para atingir 5 estrelas.</t>
    <t id="161">Consome seminários do básico até 3 estrelas para atingir 4 estrelas.</t>
    <t id="162">Consome seminários do básico até 2 estrelas para atingir 3 estrelas.</t>
    <t id="163">Consome 1 seminário adequado para avançar 1 nível de habilidade.</t>
    <t id="164">Consome seminários do básico até 1 estrela para atingir 2 estrelas.</t>
    <t id="165">Consome seminários básicos para atingir 1 estrela.</t>
    <t id="166">Consome sequencialmente seminários básicos a 4 estrelas para treinar a habilidade de pilotagem para 5 estrelas.</t>
    <t id="190">A nave ou estação alvo não tem espaço livre.</t>
    <t id="200">Falta o Seminário básico necessário para este treinamento.</t>
    <t id="204">Não há seminários em seu inventário.</t>
    <t id="205">Faltam os seminários necessários para este treinamento. [Falta: Seminário básico x%1]</t>
    <t id="206">Faltam os seminários necessários para este treinamento. [Falta: Básico x%1, 1 estrela x%2]</t>
    <t id="207">Faltam os seminários necessários para este treinamento. [Falta: Básico x%1, 1 estrela x%2, 2 estrelas x%3]</t>
    <t id="208">Faltam os seminários necessários para este treinamento. [Falta: Básico x%1, 1 estrela x%2, 2 estrelas x%3, 3 estrelas x%4]</t>
    <t id="209">Faltam os seminários necessários para este treinamento. [Falta: Básico x%1, 1 estrela x%2, 2 estrelas x%3, 3 estrelas x%4, 4 estrelas x%5]</t>
  </page>
</language>