<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language id="39">
  <page id="98765" title="Simple Captain Manager Texts">
    <t id="1">Gestione Capitani</t>
    <t id="2">Assegnazione Auto Capitano</t>
    <t id="3">Congeda Capitano</t>
    <t id="4">Licenzia Capitano</t>
    <t id="5">Consente la gestione batch del personale per i capitani delle navi selezionate nel menu di interazione con tasto destro.</t>
    <t id="6">Trasferisci Equipaggio non Assegnato</t>
    <t id="7">Usa Seminari</t>
    <t id="11">%1 capitani congedati.</t>
    <t id="12">Capitani assegnati a %1 navi.</t>
    <t id="13">%1 capitani licenziati.</t>
    <t id="20">Assegna automaticamente l'equipaggio non assegnato come capitano in base alla priorità.</t>
    <t id="21">Capitano [%3] da %2 stelle della nave %1 congedato e spostato all'equipaggio non assegnato.</t>
    <t id="22">Capitano [%3] da %2 stelle della nave %1 licenziato.</t>
    <t id="23">Capitano [%3] da %2 stelle assegnato alla nave %1.</t>
    <t id="24">Trasferiti %2 membri dell'equipaggio non assegnati su %1.</t>
    <t id="25">Addestramento completato: %1 capitani promossi. [Consumato: base x%2, 1-stella x%3, 2-stelle x%4, 3-stelle x%5, 4-stelle x%6]</t>
    <t id="26">[Attenzione] Per fare spazio al capitano congedato sulla nave %1, il membro dell'equipaggio meno qualificato (%2 stelle [%3]) è stato licenziato automaticamente.</t>
    <t id="27">[Attenzione] Mancanza di equipaggio non assegnato; impossibile assegnare i capitani a %1 delle %2 navi richieste.</t>
    <t id="28">A causa della capacità limitata su %1, sono stati trasferiti solo %2 su %3 membri dell'equipaggio non assegnati disponibili.</t>
    <t id="29">[Attenzione] Mancanza di equipaggio non assegnato; impossibile assegnare un capitano alla nave %1.</t>
    <t id="30">Congeda il capitano e cambia il suo stato in equipaggio non assegnato.</t>
    <t id="31">Nessun capitano da congedare.</t>
    <t id="32">Un capitano è già assegnato a questa nave.</t>
    <t id="40">Licenzia immediatamente il capitano.</t>
    <t id="41">Nessun capitano da licenziare.</t>
    <t id="51">Addestra i capitani usando i seminari dell'equipaggio dal tuo inventario.</t>
    <t id="52">Nessun capitano da addestrare.</t>
    <t id="33">[Attenzione] Non ci sono membri dell'equipaggio non assegnati disponibili nella galassia da trasferire su %1.</t>
    <t id="8">Espelli carico</t>
    <t id="34">Tutto il carico (%2 tipi di merci) della nave %1 è stato espulso nello spazio.</t>
    <t id="53">Espelle tutto il carico nello spazio.</t>
    <t id="54">Nessun carico da espellere.</t>
    <t id="50">Trasferisce i membri dell'equipaggio non assegnati per riempire la nave secondo la priorità.</t>
    <t id="90">Assegna Capitano</t>
    <t id="91">Usa Seminari</t>
    <t id="93">Altre Funzioni Capitano</t>
    <t id="110">Solo abilità 5 stelle</t>
    <t id="111">Seleziona e assegna solo i membri non assegnati con abilità di pilotaggio 5 stelle.</t>
    <t id="120">Assegna tutti i non assegnati</t>
    <t id="121">Solo 3 stelle o più</t>
    <t id="122">Solo 2 stelle o più</t>
    <t id="123">Solo meno di 2 stelle</t>
    <t id="124">Solo 4 stelle o più</t>
    <t id="125">Solo 1 stella o più</t>
    <t id="126">Solo meno di 5 stelle</t>
    <t id="127">Solo meno di 4 stelle</t>
    <t id="128">Solo meno di 3 stelle</t>
    <t id="129">Solo meno di 1 stella</t>
    <t id="130">Allena al livello massimo (tutti i seminari)</t>
    <t id="131">Allena fino a 4 stelle (seminari fino a 3 stelle)</t>
    <t id="132">Allena fino a 3 stelle (seminari fino a 2 stelle)</t>
    <t id="133">Usa solo 1 seminario (comportamento originale)</t>
    <t id="134">Allena fino a 2 stelle (seminari fino a 1 stella)</t>
    <t id="135">Allena fino a 1 stella (seminari di base)</t>
    <t id="150">Assegna i membri non assegnati della galassia al ruolo di capitano, indipendentemente dall'abilità.</t>
    <t id="151">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio 3 stelle o più (valore &gt;=9).</t>
    <t id="152">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio 2 stelle o più (valore &gt;=6).</t>
    <t id="153">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio meno di 2 stelle (valore &lt;6).</t>
    <t id="154">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio 4 stelle o più (valore &gt;=12).</t>
    <t id="155">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio 1 stella o più (valore &gt;=3).</t>
    <t id="156">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio meno di 5 stelle (valore &lt;15).</t>
    <t id="157">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio meno di 4 stelle (valore &lt;12).</t>
    <t id="158">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio meno di 3 stelle (valore &lt;9).</t>
    <t id="159">Seleziona e assegna i membri con abilità di pilotaggio meno di 1 stella (valore &lt;3).</t>
    <t id="160">Consuma sequenzialmente tutti i seminari disponibili (0-4 stelle) per raggiungere 5 stelle (max).</t>
    <t id="161">Consuma i seminari da base a 3 stelle per raggiungere 4 stelle. (Conserva i seminari 4 stelle)</t>
    <t id="162">Consuma i seminari da base a 2 stelle per raggiungere 3 stelle. (Conserva i seminari 3 e 4 stelle)</t>
    <t id="163">Consuma 1 seminario adatto per avanzare di un livello di abilità.</t>
    <t id="164">Consuma i seminari da base a 1 stella per raggiungere 2 stelle. (Conserva i seminari 2, 3 e 4 stelle)</t>
    <t id="165">Consuma i seminari di base per raggiungere 1 stella. (Conserva i seminari 1, 2, 3 e 4 stelle)</t>
    <t id="190">La nave o la stazione bersaglio non ha spazio libero.</t>
    <t id="35">L'equipaggio della nave è al completo. Per fare spazio al capitano congedato, il membro dell'equipaggio meno qualificato verrà licenziato automaticamente.</t>
    <t id="36">L'equipaggio di alcune navi è al completo. Per fare spazio ai capitani congedati, il membro dell'equipaggio meno qualificato su quelle navi verrà licenziato automaticamente.</t>
    <t id="200">Manca il seminario di base (pilotaggio) richiesto per questo addestramento.</t>
    <t id="201">Mancano i seminari di pilotaggio (di base o 1 stella) richiesti per questo addestramento.</t>
    <t id="202">Mancano i seminari di pilotaggio (di base, 1 o 2 stelle) richiesti per questo addestramento.</t>
    <t id="203">Mancano i seminari di pilotaggio (di base, 1, 2 o 3 stelle) richiesti per questo addestramento.</t>
    <t id="204">Non ci sono seminari di pilotaggio nel tuo inventario.</t>
    <t id="205">Mancano i seminari richiesti per questo addestramento. (Manca: Di base x%1)</t>
    <t id="206">Mancano i seminari richiesti per questo addestramento. (Manca: Di base x%1, 1 stella x%2)</t>
    <t id="207">Mancano i seminari richiesti per questo addestramento. (Manca: Di base x%1, 1 stella x%2, 2 stelle x%3)</t>
    <t id="208">Mancano i seminari richiesti per questo addestramento. (Manca: Di base x%1, 1 stella x%2, 2 stelle x%3, 3 stelle x%4)</t>
    <t id="209">Mancano i seminari richiesti per questo addestramento. (Manca: Di base x%1, 1 stella x%2, 2 stelle x%3, 3 stelle x%4, 4 stella x%5)</t>
  </page>
</language>