<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language id="52"> <!-- Spanish (Latin America) -->
  <page id="98765" title="Simple Captain Manager Texts">
    <!-- Category A: Main UI & Common Buttons (ID: 1 ~ 9) -->
    <t id="1">Gestión de capitanes</t>
    <t id="2">Asignar capitán auto</t>
    <t id="3">Destituir al capitán</t>
    <t id="4">Despedir al capitán</t>
    <t id="5">Transferir tripulación no asignada</t>
    <t id="6">Usar seminarios</t>
    <t id="7">Arrojar carga</t>
    <!-- Category B: Submenu Groups & Function Names (ID: 10 ~ 19) -->
    <t id="10">Asignar Capitán</t>
    <t id="11">Usar Seminarios</t>
    <t id="12">Otras Funciones del Capitán</t>
    <!-- Category C: Auto Assign Button Names (ID: 100 ~ 119) -->
    <t id="100">Asignar a todo el personal no asignado</t>
    <t id="101">Solo habilidad 5 estrellas</t>
    <t id="102">Solo 4 estrellas o más</t>
    <t id="103">Solo 3 estrellas o más</t>
    <t id="104">Solo 2 estrellas o más</t>
    <t id="105">Solo 1 estrella o más</t>
    <t id="106">Solo menos de 5 estrellas</t>
    <t id="107">Solo menos de 4 estrellas</t>
    <t id="108">Solo menos de 3 estrellas</t>
    <t id="109">Solo menos de 2 estrellas</t>
    <t id="110">Solo menos de 1 estrella</t>
    <!-- Category D: Seminar Training Button Names (ID: 120 ~ 129) -->
    <t id="120">Entrenar hasta nivel máximo [todos los seminarios]</t>
    <t id="121">Entrenar a 5 estrellas</t>
    <t id="122">Entrenar hasta 4 estrellas [seminarios hasta 3 estrellas]</t>
    <t id="123">Entrenar hasta 3 estrellas [seminarios hasta 2 estrellas]</t>
    <t id="124">Entrenar hasta 2 estrellas [seminarios hasta 1 estrella]</t>
    <t id="125">Entrenar hasta 1 estrella [seminarios básicos]</t>
    <t id="126">Usar solo 1 seminario</t>
    <!-- Category E: UI Function Description Tooltips (ID: 200 ~ 249) -->
    <t id="200">Permite la gestión de personal por lotes para los capitanes de las naves seleccionadas en el menú de interacción del clic derecho.</t>
    <t id="201">Asigna automáticamente tripulación no asignada como capitanes según prioridad.</t>
    <t id="202">Destituye al capitán y cambia su estado a tripulación no asignada.</t>
    <t id="203">Despide inmediatamente al capitán.</t>
    <t id="204">Transfiere tripulantes no asignados para llenar la nave según la prioridad.</t>
    <t id="205">Entrena capitanes usando los seminarios de tripulación de tu inventario.</t>
    <t id="206">Arroja toda la carga al espacio.</t>
    <t id="209">Selecciona y asigna solo miembros no asignados con habilidad de pilotaje de 5 estrellas.</t>
    <t id="210">Asigna a la tripulación no asignada en toda la galaxia en orden de mayor nivel de habilidad.</t>
    <t id="211">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje 3 estrellas o más.</t>
    <t id="212">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje 2 estrellas o más.</t>
    <t id="213">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje menos de 2 estrellas.</t>
    <t id="214">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje 4 estrellas o más.</t>
    <t id="215">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje 1 estrella o más.</t>
    <t id="216">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje menos de 5 estrellas.</t>
    <t id="217">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje menos de 4 estrellas.</t>
    <t id="218">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje menos de 3 estrellas.</t>
    <t id="219">Selecciona y asigna miembros con habilidad de pilotaje menos de 1 estrella.</t>
    <t id="220">Consume secuencialmente todos los seminarios disponibles para alcanzar 5 estrellas.</t>
    <t id="221">Consume seminarios básicos hasta 3 estrellas para alcanzar 4 estrellas.</t>
    <t id="222">Consume seminarios básicos hasta 2 estrellas para alcanzar 3 estrellas.</t>
    <t id="223">Consume 1 seminario adecuado para subir la habilidad un nivel.</t>
    <t id="224">Consume seminarios básicos hasta 1 estrella para alcanzar 2 estrellas.</t>
    <t id="225">Consume seminarios básicos para alcanzar 1 estrella.</t>
    <t id="226">Consume secuencialmente seminarios básicos a 4 estrellas para entrenar la habilidad de pilotaje a 5 estrellas.</t>
    <!-- Category F: Unassigned Pilot Statistics Tooltips (ID: 250 ~ 269) -->
    <t id="250">Pilotos sin asignar totales: %1</t>
    <t id="251">Pilotos de 5 estrellas: %1</t>
    <t id="252">Pilotos de 4 estrellas o más: %1</t>
    <t id="253">Pilotos de 3 estrellas o más: %1</t>
    <t id="254">Pilotos de 2 estrellas o más: %1</t>
    <t id="255">Pilotos de 1 estrella o más: %1</t>
    <t id="256">Pilotos de menos de 5 estrellas: %1</t>
    <t id="257">Pilotos de menos de 4 estrellas: %1</t>
    <t id="258">Pilotos de menos de 3 estrellas: %1</t>
    <t id="259">Pilotos de menos de 2 estrellas: %1</t>
    <t id="260">Pilotos de menos de 1 estrella: %1</t>
    <!-- Category G: Action Logbook & Notification Messages (ID: 300 ~ 399) -->
    <t id="300">%1 capitanes destituidos.</t>
    <t id="301">Capitanes asignados a %1 naves.</t>
    <t id="302">%1 capitanes despedidos.</t>
    <t id="303">Destituyó al capitán de %2 estrellas [%3] de la nave %1.</t>
    <t id="304">Despidió al capitán de %2 estrellas [%3] de la nave %1.</t>
    <t id="305">Asignó al capitán de %2 estrellas [%3] a la nave %1.</t>
    <t id="306">Se transfirieron %2 miembros de la tripulación sin asignar a %1.</t>
    <t id="307">Capacitación de seminarios completada: %1 capitanes promovidos. [Consumido: básico x%2, 1 estrella x%3, 2 estrellas x%4, 3 estrellas x%5, 4 estrellas x%6]</t>
    <t id="308">[Atención] Para hacer espacio para el capitán destituido en la nave %1, el miembro de la tripulación menos calificado [%2 estrellas [%3]] fue despedido automáticamente.</t>
    <t id="309">[Atención] Falta de tripulación no asignada; error al asignar capitanes a %1 de las %2 naves solicitadas.</t>
    <t id="310">Debido a la capacidad limitada en %1, solo se transfirieron %2 de %3 miembros de la tripulación sin asignar disponibles.</t>
    <t id="311">[Atención] Falta de tripulación no asignada; error al asignar un capitán a la nave %1.</t>
    <t id="312">[Advertencia] No hay miembros de la tripulación sin asignar disponibles en la galaxia para transferir a %1.</t>
    <t id="313">Se ha arrojado al espacio toda la carga [%2 tipos de mercancías] de la nave %1.</t>
    <!-- Category H: Disabled Warning Tooltips (ID: 400 ~ 499) -->
    <t id="400">No hay ningún capitán que destituir.</t>
    <t id="401">Ya hay un capitán asignado a esta nave.</t>
    <t id="402">La tripulación de la nave está completa. Para hacer espacio para el capitán destituido, el tripulante con menor cualificación será despedido automáticamente.</t>
    <t id="403">La tripulación de algunas naves está completa. Para hacer espacio para los capitanes destituidos, el tripulante con menor cualificación en esas naves será despedido automáticamente.</t>
    <t id="404">No hay ningún capitán que despedir.</t>
    <t id="405">No hay capitanes que entrenar.</t>
    <t id="406">No hay carga para arrojar.</t>
    <t id="407">La nave o estación objetivo no tiene espacio libre.</t>
    <t id="408">Falta el Seminario básico requerido para este entrenamiento.</t>
    <t id="409">No hay seminarios en tu inventario.</t>
    <t id="410">Faltan los seminarios requeridos para este entrenamiento. [Falta: Seminario básico x%1]</t>
    <t id="411">Faltan los seminarios requeridos para este entrenamiento. [Falta: Básico x%1, 1 estrella x%2]</t>
    <t id="412">Faltan los seminarios requeridos para este entrenamiento. [Falta: Básico x%1, 1 estrella x%2, 2 estrellas x%3]</t>
    <t id="413">Faltan los seminarios requeridos para este entrenamiento. [Falta: Básico x%1, 1 estrella x%2, 2 estrellas x%3, 3 estrellas x%4]</t>
    <t id="414">Faltan los seminarios requeridos para este entrenamiento. [Falta: Básico x%1, 1 estrella x%2, 2 estrellas x%3, 3 estrellas x%4, 4 estrellas x%5]</t>
    <t id="415">No hay suficiente tripulación sin asignar; los capitanes solo se asignarán a algunas naves.</t>
    <t id="416">Capitanes ya asignados a %1 naves; las asignaciones solo se realizarán a %2 naves.</t>
    <t id="417">Capitanes ya asignados a %1 naves y falta tripulación sin asignar; las asignaciones solo se realizarán a %2 naves.</t>
    <t id="418">No hay personal sin asignar disponible.</t>
    <t id="419">No hay personal sin asignar de 5 estrellas disponible.</t>
    <t id="420">No hay personal sin asignar de 4 estrellas o más disponible.</t>
    <t id="421">No hay personal sin asignar de 3 estrellas o más disponible.</t>
    <t id="422">No hay personal sin asignar de 2 estrellas o más disponible.</t>
    <t id="423">No hay personal sin asignar de 1 estrella o más disponible.</t>
    <t id="424">No hay personal sin asignar de menos de 5 estrellas disponible.</t>
    <t id="425">No hay personal sin asignar de menos de 4 estrellas disponible.</t>
    <t id="426">No hay personal sin asignar de menos de 3 estrellas disponible.</t>
    <t id="427">No hay personal sin asignar de menos de 2 estrellas disponible.</t>
    <t id="428">No hay personal sin asignar de menos de 1 estrella disponible.</t>
  </page>
</language>
